[好撚急!!!!!!] 韓國MBC要人今日接受訪問 唔洗識韓文!!

我已經幫手聯絡咗韓國MBC
佢地需要以下嘅人今日香港時間6點前接受訪問

1. 有份做前線
2. 有份見到警狗打人同暴力對待我地
3. 急救站
4. 學生會代表

內容大概講下當日嘅情況 警狗點樣對我地 專注報導黑警嘅惡行

唔洗識韓文 到時會有翻譯
翻譯個個識普通話同英文
會幫你遮樣 會幫你變聲

訪問地點： 香港 (可以盡量就你地)

如果有願意接受訪問嘅義士請留低tg 唔該曬大家!!

屌你老母死黑警

Push

推

pish

7出國際

幫推

———————————————-

咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能少!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

幫推

推到有義士見到

推~但要小心有份做前線做訪問會唔會比人拎黎入罪

風頭火勢受訪嘅自己小心

Agger，因為政府定性左係暴動罪

約時間地點嗰陣義士記得叫記者帶齊證，出logo
望真啲先好出嚟

push
擺去大學group

幫堆，可惜我冇做前線
各位巴絲打企出來揭發香港政府黑暗面

翻譯個個識普通話同英文??
點解無廣東話 ？
一陣受訪者表達唔到自己講錯野就hihi

係真
所以要考慮清楚
但幫推

驚有義士留言即時被關注
老老實實
留個穩陣既聯絡方法可能會對義士更有保障
連登又冇pm

要求保護受訪者

Push!

唔係信唔過MBC
韓國的話最信唔過只有KBS

但而家係信唔過要義士響度留低自己tg

最好有識韓文既人去幫手睇住個翻譯有無亂改內容，要小心好多翻譯都係黎自中國

推
最好搵多個識廣東話嘅翻譯
Mbc個普英翻譯唔知咩人會翻成點

不如樓主你留TG啦，叫義士喺公海留TG想推佢去死咩？

最好帶多個朋友出黎幫手check曬記者證先好露面,同埋要求MBC幫你打格

明白會有人唔方便留tg
願意幫手嘅義士請tg我！！！

唔該曬大家！！！

義士再搵個代理做contact得唔得呢？
代理做咗confirm 先 義士先出嚟

到時會 唔該曬你地呀/_\

push 最好都係搵個識韓文嘅接受訪問好啲

得罪講句，你可唔可以俾到d證據 例如溝通嘅文件 / 記錄
咩都冇，就咁同人講話「搵到外國記者啦，你俾d資料我出嚟做個訪問啦」
真係好難有說服力，尤其是你知道而家咩境環

pish 樓主

PUSH

希望受訪者提返光州同100 萬人迫總統落台

韓國人自尊心重, 呢啲野極度自豪
再做返對比香港形勢

樓主留tg

Twitch轉播都好多韓仔關心 都可以提下

揾個義士去啦

Pish pish

推
希望口材好既義士幫手出聲

push

要搵學生會代表 不如直接同幾大嘅學生會聯絡 可以page inbox/email

唔知身分幫唔幫到手，留左tg先

留名支持

我識韓文
如有義士想搵代理人
可以搵我
而我同時左pm樓主表明想幫手

推呀

擺低卡片先
唔係唔信你本人，係要保險D

放底卡片verify先

已經搵夠義士 唔該曬大家!!
屌你老母死黑警